HMD 官方回應傳資料返北京ser

叫唔叫認左大陸版係會send data 返北京

We can confirm that no personally identifiable information has been shared with any third party. We have analysed the case at hand and have found that our device activation client meant for another country was mistakenly included in the software package of a single batch of Nokia 7 Plus. Due to this mistake, these devices were erroneously trying to send device activation data to a third party server. However, such data was never processed and no person could have been identified based on this data. This error has already been identified and fixed in February 2019 by switching the client to the right country variant. All affected devices have received this fix and nearly all devices have already installed it.

Collecting one-time device activation data when the phone is taken first time into use is an industry practice and allows manufacturers to activate phone warranty. HMD Global takes the security and privacy of its consumers seriously.

唔send俾北京邊會俾你入支那市場

mistakenly included in the software package of a single batchof Nokia 7 Plus

今鑊唔知係港版定台版瀨嘢呢

肯撚定大陸版啦

行得正企得正驚咩俾老共睇

大陸機gogogo

支那版平咁多點會買港版